全部人一齊跟我講「五月十日，我要去尖沙咀Shopping振興香港經濟」

你愈打壓我地愈會行出嚟
唔係邊叫抗命呀？

重慶又爆

三毛勿覆

有得推post, 爽

推